1Q題求秒：yuki,suki,niki,pinki想捉飛行棋

佢地要搵個人返屋企拎棋先有得玩
咁會叫邊個
講埋點解

，，，，？

Niki
因為niki(拎棋）

Niki因為佢係飛機場

錯

Pinki
pinky winky dipsy lala po 天線得得B
Pinki 搵棋~

Twinkiwink呀屌你老尾

Hins: 點解要返屋企拎

秒

😂😂😂係喎 由細到大都唱錯

沒有一個能打的

秒你老尾咩
拎棋唔係拎棋盤呀

唔係話拎棋咩

飛機場係棋盤來
而家要棋呀
係棋呀

連登仔蠢到

樓豬無話過係佢地其中一個喎

Susan
因為Susan一巴星落Yuki

錯
係佢地其中一個既屋企

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

冇賭注冇人估???

係

兩頁內有人估中切你丁丁

當我冇講過

Pinki 因為佢姓樊
Pinki Fan

Suki
因為徐淑敏好大波
佢一路跑返屋企，對波一路會fing fing 下

yuki,因為suki副棋劉備yuki

Yuki
答錯sor9

佢地會叫救命

上面全部錯
第三頁開估

Yuki 因為yuki讀得快就似屋企

yuki

因為飛行棋=非行企 又唔行又唔企即係要飛
而飛英文係fly 咁多個裏面得yuki有其中一個字母 所以係yuki

諗得太多

all weak

唔撚估啊

樓豬

樓豬係佢哋隻兵

yuki
因為蟻多摟死象

開估未

未到

suki? 因為 sukiyaki?
SOR 9 up

第三頁喇!!

木鹿大王

Mickey返屋企攞

回錯sor9

曹永廉

Where are you now

Answer?

kiki 因為初試性感

答案：
yuki父必有棋子

於是yuki返屋企問佢老豆拎棋

屌你老母

接受到

你邊度鄉下

垃圾

姐係yuki讀有其啦
咁直接解有棋咪得

快啲走啊樓豬！

答案唔完整

答案高汁洗撚走咩

你班on 9估唔中就俾膠

廢撚到

你識D野

當佢老豆一定有棋
但你又知yuki老豆一定喺屋企?
佢老豆唔喺屋企 咁yuki點問佢拎棋?

做老豆都唔撚係屋企抵你日日俾狗屌

其實都算ok啦 連登仔係咪都屌

其實樓豬個答案都ok嘅

唔撚駛返工搵食養家?
定係你老豆拎老綜 所以24小時喺屋企
搞到你以為所有老豆都一定喺屋企?

廢老樓主

有錢廢
你唔撚抵得?

垃圾先要返工

我係垃圾

接受唔到自己豬屄估唔到既事實

癡線答案

咁 yuki=有棋 仲直接啦
有棋咪要拎棋

根本唔撚洗關個老豆事

笑咗

咁niki=拎棋都得啦

屌你老母人地yuki=有棋就正皮
我yuki父必有棋子就問我邊撚度鄉下

連登仔雙重標準到

講到尾都係接受唔到自己估唔撚到做左豬屄既事實

Yuki 因為熟哂一巴星落yuki

樓豬思路：

譚仔阿姐先會估中

唔撚明就返去幫你老豆執屎啦
俾乜撚野膠姐
接受自己係豬屄都起碼叫認清自己

咪姐係你仲豬屄過班譚仔阿姐囉

反泰了

你反左好撚耐
咪扮

邊撚度鄉下屌你老母

Tinky Winky 呀你媽媽~

我覺得呢個答案最高汁

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

八掛

me自問一直都冇反過你

you一直25

成班豬屄估唔到又唔接受現實俾負皮

你又知其他人冇？
Suki父，必有棋子
Niki父，必有棋子
Pinky父，必有棋子

Ok 畀你過

susan

因為susan一巴星落yuki

建議你check下智商先
我連話你豬屄都廢撚是

咪屈
me一直只追蹤u and震天檸檬茶
視你地如榜樣

年輕人你就有慧眼

想念震天哥了

建議你去check智商 問埋哂啲低質鳩吹個答案既1q題

估到既話條友都痴撚線

你廢姐

低質咁你估唔估到呀豬屄？

呢個好笑🤣👍🏻

咁都ok?

Ching sick ball

你個腦裝屎架？你自己都唔撚啱音

我都係IQ題大師

我好明白樓主慘況

就算答案幾高汁都好，因為答案係你把口講出嚟就係罪

呢個答案唔稱得上完美，因為有人答左yuki,你個答案=承認左佢啱

但獨立睇，你答案係唔差，我會正評,d人係純粹對人不對事

唔岩音#3又咁撚多正評？
仲係唔撚想面對自己雙重標準
估唔撚中又唔撚想認輸
到頭來只係一隻自以為事既豬屄？

年輕人你有慧眼又有慧根

好好笑牙e+?=.= 請你吃罐罐 5好撚智障ok?

YUKI父一定係屋企? 唔比出左街?

唔敢搶你飯飯
一陣你咬鳩me

咁撚多假設性既野就唔係1Q題啦
你都係乖乖地面對自己係豬屄既事實啦豬屄

算係咁啦

有慧眼既手足我都會予以尊重

以為FUNKY

樓主好波

回錯SOR9

比起平時啲垃圾1Q題 我是收貨的

讀於其lo
大陸哩

波台既25我唔歡迎
認真post

讀於其睇黎你係唔撚識拼音衝出黎柒
又一個豬屄

點解個個1q題post嘅樓主都咁撚寸

年輕人我當你有慧眼
尊重你

我本身都諗到，但俾你講左答案。。。

唔想認，其實笑左，所以比like

誠實又有慧眼既孩子我是歡迎的

年輕人你有慧根

笑唔出
但都可以叫解得通嘅

泰王好波
講左比女朋友聽佢笑到好開心

耿鬼冇丁怕咩
就算係都唔驚啦，物理傷害無效

仲有無？
想睇樓豬俾人屌

u竟然是個寶可夢大師

個答案幾撚有創意 樓上啲人屌乜姐

咪係
好過平時嗰啲

痴線人諗痴線野 樓主好波

Yuki=有棋？

屌成班連登仔咩鄉下，廣東話邊撚讀到Yuki 係有棋，定你地啲日文/英文口音讀到有棋出黎

支持樓主！！ 聽日拎黎問老細氹佢開心先

Tinki Winky呀吊你老味

兩分

幾好笑

Niki
因為Yuki suki磨緊豆腐

非常大力地笑咗

咪就係因為你焚書坑儒字都唔撚識多隻先搞到啲IQ題咁低質

樓豬個答案我笑咗

Ching咁有慧根抵你溝到女

低質咁你估唔估到？
面對未呀豬屄

識波

係 樓主好波

肉酸老母你又幾識上位

第一個回覆咁多正評又唔撚問佢邊度鄉下？
接受到自己唔撚識答蠢撚過豬屄既現實未

睇清楚未？我唔單止屌你，我屌晒所有Yuki讀有棋嘅連登仔

Ching ho ball
班連登仔雙重標準係要屌下

幾時開始有5個得得b

推

推錯sor9

25-.-

米屈\./

話撚左你一直25

邊有呀